巴打們當初係點決定自己嘅將來？

小弟係個垃圾asso仔，讀埋嚟緊嗰幾個月就讀晒兩年asso，雖然GPA係唔低，都足以上得返U，但係自問我真係無心向學，每日返學都係渾渾噩噩咁
而我其實對bartender呢行幾有興趣，但係讀緊嘅嘢同酒呢方面完全冇關，完全係白紙一張
所以想問問各位巴打當初係點決定自己將來要行咩路，應唔應該庸庸碌碌咁讀多兩年求其搵份工就算，定應該放棄讀書，去搵方法做bartender？

諗下十年後既自己會唔會後悔而家既決定

有錢咪讀到大學畢業，間中兼職酒吧囉
（不負責鳩up

existence precedes essence

點解你講到讀多2年書就做唔到 bartender？

做bartender唔係你諗得咁爽

破IU處嗰晚,中出左第五次後忽然諗通咗